英語高級成人會話班

ARE YOU FREE TONIGHT?

I HIGH THAN YOU

百兩金

pish

pash

posh

on9樓主

wt 7 u say?

I am so high

同學唔洗急 Don’t argue